今日個恒大同事被人問做咩唔讀ive

話說小弟公司有個part time含大仔
含大未升格之前
已經係咁同人講自己係大學生
U life幾精彩

班同事雖然背後恥笑佢
但喺佢面前都好畀面
當聽佢打飛機

直到今日 有個80後manager撩佢傾偈
：含大仔
：manager

：係喎 你讀邊間U架？
：我讀恒大架
： 吓？即係咩
：以前A工廠恒商啊 冇咗A-level變咗提供degree課程
：哦 即係類似ive啊 咁你做咩唔讀ive啊？都有degree讀 起碼個名好聽啲啦
：

望住個含大仔又嬲但又駁唔到個樣
啲同事即刻忍唔住笑

屌你老母咁樣侮辱我地痕大身 出黎隻揪

係囉 禾含都唔識

我知到咗今日仲講恒大升格好Out，但有一點不得不說，要多謝含大仔呢part，帶出咗一個近年積咗喺心好耐嘅問題：「喂，點解你可以無知得咁串？」我真係聽過無數次類似嘅說話... 「我真係唔知依間係大學喎」「呢度其實係做咩架」「呢間咩嚟㗎？真係未聽過...」以上嘅說話，在我耳邊聽到嘅時候，都唔係一個問題，而係好有骨咁講... 即最尾唔係「？」而係「！」

細個嘅時候，阿媽、老師都會教，唔識就去學多啲，增值多啲、識多啲嘢、多啲墨水，做個有用嘅人。但而家從大家帶住「！」嘅語氣，背後嘅意思應該係「我唔識你唔係我嘅問題，係你間U唔夠勁令我認識！呢個係你間U嘅錯！」嗱，等我理解一下先，我唔識你間U，係你間U嘅錯，呢個係一套點樣嘅價值觀？一個人要有幾自我膨脹先代入到呢套思想？

我真真實實地聽過，有位80後企喺恒大面前講：「好心啲學店唔好再阻住地球轉啦！」你老，你鍾意讀Kong U、CU係冇問題、好正常，但點解要咁去講一間你口中嘅「學店」？真心，一間「學店」有實力唔追排名而走出嚟繼續畀自由學生同MK妹享受U life，我佩服佢都嚟唔切。點解你唔識佢，就包容唔到佢嘅存在？點解喺我哋不斷追求要有自由、平權嘅年代，我哋對身邊事物嘅包容程度會越來越低？

禾含啲tutor唔會差過兩大囉
搵我地同哎肥仔比

鄉下佬未聽過MIT係咁架啦

Iveeeeeeereedreeeeeee

毒步步步步步步步步步

Civil ive勝
性交 含大勝

打和

i大

your 經理 is 傻仔
冇見識

Ive仔溝女邊夠禾含嚟

😂

I wish my next 經理 is 含大仔

含大仔真係好有霸氣
搞到成個含大校園都係水